# Первое домашнее задание #
## Дедлайн (дата и время, к которым нужно выполнить задание): 24.10.2019 23:59 ##
### Подготовка програмного окружения
1. Установить среду разработки, которой будете пользоваться.   
	Рекомендуется microsoft visual studio, [скачать бесплатную community версию можно тут](https://visualstudio.microsoft.com/ru/vs/)
2. (Для windows) [Скачать и установить GIT](https://git-scm.com/download/win)  
	Также [скачать и установить GitHub Desktop](https://desktop.github.com/)
3. Зарегистрироваться на [bitbucket.org](bitbucket.org)
4. Создать репозиторий.  
	1) Нажимаем на плюсик в левой панели сверху  
	![Alt text](https://sun9-26.userapi.com/c851420/v851420894/1ed49b/TTl6-TkABV0.jpg)  
	2) Выбираем Repository во вкладке Create  
	![Alt text](https://sun9-44.userapi.com/c851420/v851420894/1ed4a3/AtCXEaRbARg.jpg)  
	3) Имя репозитория задаем такое: VFTSH.Algo.2019.(Ваша фамилия транслитом без скобок), например  VFTSH.Algo.2019.Povarnitsyn  
		Include a README? меняем No на Yes и нажимаем Create  
	![Alt text](https://sun9-4.userapi.com/c851420/v851420894/1ed47f/jJXgSup3dkg.jpg)  
	4) Заходим в настройки репозитория, находим там вкладку Default reviewers, в появившейся строке набираем Pelmeshek, выбираем появившийся логин(мой) и нажимаем add.  
		Если вы сделали все правильно, то мне станет доступен ваш репозиторий  
5. Клонирование репозитория себе на компьютер. 
	На главной странице вашего репозитория нажимаем кнопку clone и копируем появившуюся ссылку без слов git clone.
	Открываем GitHub Desktop, там в верхней панели выбираем File -> Clon repository -> URL
	Вставляем скопированную ссылку и выбираем путь, по которому репозиторий будет храниться на вашем компьютере, нажимаем кнопку Clone
6. Делаем первый коммит в репозиторий  
	1) Написать программу на с++, выводящую строку "Hello VFTSH!!"  
	2) Создать в папке репозитория папку HT_1, в нее положить написанную программу  
	3) Открываем GitHub Desktop, во вкладке Changes вашего репозитория должна появиться ваша программа. 



